南韓演藝圈疫情失控！ Netflix宣布「中斷所有韓劇製作」

南韓演藝圈疫情爆發，《他就是那傢伙》演員徐成鍾、《Do Do Sol Sol La La Sol》許東元、金元海3人確診，此外也傳出工作人員遭傳染，高達15人檢測出陽性，風波掃到秀智、徐玄、黃正音等人，多部ON檔、準備上檔的韓劇都宣布停拍。21日Netflix官方也公告宣布，中斷所有韓劇的製作。

Netflix於21日公告表示「由於（南韓）政府發布了維護國民安全的相關勸導事項，並且為了目前參與韓劇製作的人員的安全著想，決定暫時中斷所有的製作日程」。據悉，近期Netflix製作中的原創韓劇包含李政宰、朴海秀主演的《魷魚遊戲》也因為官方的指示，確定從22日開始停止拍攝1個月。

據悉，除了3名確診的演員外，與他們有接觸，或是雖無接觸但屬於同一劇組的演員全遭受波及，女星徐宜淑以及《愛的迫降》吳萬石分別因跟和金元海、許東元的裝扮師接觸過，接受了病毒檢測，21日結果出爐確定是陰性，讓人鬆了一口氣。除了演藝圈外，人氣漫畫《看臉時代》的作家也確診，失控的疫情，令不少人相當擔憂。

垃圾教會

文生好快下台

李屍3

邪教正仆街

難

做咩無LALA又爆番

上次選舉知唔知幾高支持度

最近幾個月一直跌緊啦